好擔心元朗直播蘋果記者

岩岩見住佢比幾個白衫圍
跟住熄左機 即刻轉左第二個畫面
希望佢冇事

好撚擔心

見佢訓左係地下就知道不妙
點知熄埋機

好擔心

有冇人有CAP片??影到佢地開閘,,扑柳YEAH

喺tg channel見到有消息話俾人打得都幾傷 唔知實際情況係點

咁大獲 知唔知有冇新聞
鄉黑真係癡撚線